好想join一間公司，貿然去一個公司seminar會唔會有反效果

就係想把握機會去了解間公司同埋個founder

1. 會不會太過over/唐突？
2. 反正個seminar係公開，去下有咩所謂？

咁大個人未試過咁desperate去搵工。

去了解絕對係好事 更何況係open seminar

join個seminar都瞻前顧後，你真係好打極有限

去聽下都驚